其實我到而家都唔明「國家安全」呢四個字係做乜鳩

乜撚嘢都假
嘢唔撚食得，住住下又冧樓
自己啲衣食住行冇一樣安全
咁你仲國乜家安全

不過你啲炸彈唔識爆又幾安全嘅

國家=政權

國家安全遮
無話人民安全

空氣差
食物有毒
死人冧樓

都無損國家安全

不過..
人民有思想就危害國家安全啦

國等於黨
國家安全 = 共黨安全

國家安全=雜總安全